遊戲代理商寶源送花牌撐警，以後只買水貨game或download版

從此罷買所有行貨game
冇細鋪搵你攞貨你間代理等摺啦
仲累埋遊戲零售業
仆街啦你

認住呢啲行貨一定要罷買
包括hori配件、手掣

香港九龍深 水埗福華街179-181號鋪地下 (地鐵站D2出口)

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10
撐警冇一個有人性

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10
叉雞飯

賣game學咩人做藍絲仆街𨳒你老母

屌你老母代理咁多 game，好，你仆街死啦今次

死金源以前做改機都做到代理，食撚屎啦

唔好貪平買實體
Download就算貴都係貴一百幾十
但間接助長黑警濫捕濫暴非禮強姦殺人放火
二手行貨都唔可以買
完全斷絕晒市場上行貨game流通先可以制裁呢間野

班傻仔又屌你買隻驚放鬆下都有罪 /買game啫 唔駛下下管住曬掛

推LLMCH

去日森買實體

話知邊個出聲屌
義士為左香港犧牲得太多
好多野呢一世都還唔返俾佢地
罷買行game咁少少野都唔做
DLLM仲係人黎嘅

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

已買dlc 版 fifa20

支持買dl版

origin同佢無關係架可？

打開fifa鐘意儲隻實體碟係手表示決定今集不了

地址都有埋
會唔會又滑倒了

呢間野拎貨串撚過狗

支持福建佬
瘋狂買實體

大家唔洗再左格價右格價，一齊響應 豪少少比多幾十蚊 買網絡版大

仆街，連買隻game都有大陸佬掂，係未痴撚線嫁

雖然我係鐘意儲碟既任豚 但都已轉買日亞同數位版卷 唔係仲買奶支狗既貨阿?

直接寫email去游戲廠商，Entertainment industry最怕政治不正確

DEATH STRANDING可以買定數位

自膠見到KONAMI唔小心以為小島喺度整，當我冇講過

好主意
focus喺support police state

福建佬
賺你地啲錢就係呢黎比班斬人既白衫

拎黎比

game鋪點會理你

不嬲唔買碟

玩破解算

ok 已fc, 以後只會買數碼版

買digital算，唔想俾褔建佬賺

呢個就要靠我地
由得game鋪坐貨
總之唔可以益福建佬

提吓game舖 費事佢哋蝕錢

即係所有呢啲遊戲商嘅game嘅行貨一定經呢間垃圾代理？

喺度怒推到game鋪睇到
以後唔入佢哋d貨都未必幫到佢地
因為間間鋪都一定入左好多呢啲貨
罷買無可避免會影響到零售層面

鍾意實體就一係Amazon一係買二手 唔介意嘅就轉數位

一早預購咗

等執啦垃撚圾

推文咁推

呢篇遊戲台置頂

有冇行家出嚟講下

fb inbox吓

agger 推！

支持

721 811 831 新屋嶺

推 ～ 有冇呢行嘅人出嚟講解 係咪所有合作品牌佢都有份抽水

推
直接去steam買啦

好彩我從來唔打機

轉買digital

你老母臭系等執啦

推撚到佢仆街 打機大部份都係後生仔都咁做？

做後生仔生意但走去撐警

你咁玩， 我買實體都只會amazon 買

有無人可以整個email template, 之後大家一齊send去各大遊戲商

push

班毒撚點會理 世界末日都掛住打機

買數位算

Push

boycotted

有dl版，你幾耐無買game？

屌你老母 放鬆你老母臭閪 買數位版玩唔得？

如果鍾意儲碟可以點

spread 開去

數臭佢，最好上埋kotaku

推推推

尤其係任天堂
好多家長唔知

記住以後要一直抵制！

買digital

水貨囉屌

等執，老闆皇天擊殺

download成日有啲舊game好撚平

係日本訂開game 送埋上門 呢啲代理唔要都罷

果班買完急急腳爆機放二手既死窮撚

垃圾寶源隔離就係電玩網, 有水貨, 立場上係自己人, 得閒可以落去行下

屌你老母 咪俾錢D仆街賺啦
俾D骨氣啦仆街

可能俾福建佬檢舉到刪左post

我都中意儲，但買左數位版
諗住下年先入返隻平水貨儲

收到

後生仔最大市場，竟然出賣自己客人

睇下佢幾時執

冇暗榮

係咪暗榮可以買實體？或者買日文版都得？唔得就買返數位算

利申：鍾意儲實體版

推 唔好咁快唔記得呀咁多位
呢幾個月都無打機

如轉買下載版有冇得諗？

根本就應該乜柒都DL版
機就自己去amazon買

毒撚一齊罷買

推
求template

呢d柒頭唔死都冇用
仲有30幾正評

唔係好明 係咪所有繁體版 實體版 Game都係佢有分出？

應該佢所以合作品牌嘅實體版都係佢代理

屌佢老母鍾意儲實體版都唔撚買，買dl版算，嬲都仆街

email去外國D廠商會唔會有成效小小

咁姐係全部都要數位版😂😂😂

好似唔一定，但有殺錯冇放過，冇人知game舖係咪入佢貨

想問下係咪即係金源？ 黃金對住中間門口嗰間？

可唔可以講下即係有咩game唔買得

x2

代理仆街多, 食水深

推，唔好再買實體game

分分鐘switch都唔知係咪獨家代理，買水貨安全

真係柒到冇人有 知唔知自己嘅市場喺邊呀

即買數位版

推爆佢

買數位版

用後生仔既錢黎比黑警打返後生仔
我諗唔到咩理由重要幫襯

佢有冇搞清楚佢既客源係咩人呀
走去撐黑警

凡係呢間代理的遊戲都只買download版

屌你老母

Agger

邊個幫襯死全家

不回同日本個邊講，叫佢唔好批俾呢間

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

今時今日仲有人買實體game

Agger
另可寫信比各大廠叫佢同狗代理斷絕關係

買寶源代理game, 香港玩撚完

支那仔

Piah

不買狗源fifa20

傻閪先仲會買實體
換SSD買DIGITAL, 又快又方便, 打機仲要慳個一百幾十不如唔好打

水貨嗰嗰都有可能藍 所以digital 版最穩陣

算啦照成隊狗係到排隊買

藍店ok?

好波

咁海外既玩家

如果想買繁中版要點做？

都話DL版

唔識。係咪登入跟住揀地區？

TUI

唔打機又點話

咩機？ps定任地獄？

2樣都有

如果係外國，你開過個新ac，你地區揀香港就得

可唔可以Send email 比日本各大遊戲商舉報佢地支持黑警所作所為，香港人罷買佢代理既產品！！
有無巴打做開水貨，直頭平D 賣比香港人，隊撚冧佢間寶源

多數都係等每個月免費game/節日優惠,
間中先買實體版,
睇黎光復之後可以轉哂買數碼版了

仆街啦
咪又係靠搵年青暴徒錢

批發代理都貴撚到咁
撐唔撐警都冇人買啦

之前問過Sony Entertainment, PS4啲game係要經佢地呢邊統一發行，之後先去代理; 周邊商品先係遊戲發行商自己搞
PS4 game代理香港好似係有兩間？唔記得另外嗰間個名

希望各位機友真係有返d骨氣唔幫襯佢地

利申 ps4多數買dl版

/不嬲都唔買實體

PC撚 我地有steam

唔比錢佢賺！

Pish

R

推，打機唔係必需品，要抵制唔難啦

難講
每年都有班手足工都唔返去排隊買fifa

直接上官網買好了

貴一倍都要買外國/買digital
利申pokemon已訂官網

咪即係黑社會做警察
一模一樣

上森林/樂天買
日本嘢當然搵日本人買

寫信比廠投訴代理支持恐怖組織
唔換代理就會罷買支持BT

睇死你班友都一定好撚冇骨氣

利申一直都online 買

喺steam 買game把啦

俾d骨氣 如果寶源仆街 以後大把好日子過

入得呢個post屌既冇咁on9掛

Outdated game （ download 仲平）

點撚知

次次都入碟好麻煩 online版最方便 一直online買

一直都買開digital

雖然福建幫喺香港撈好多辮
罷行game至少可以斷其中一條財路

買2手咪又係助長佢 買數位

罷買 垃圾

美國有間野叫gamestops
大家可以參考下佢點俾人收皮

岩哂 fifa就出

叫廢老幫你買啦仆街

全港得一間入貨？

老任唔係進軍支那

明明最多後生打機
撐藍屍入不歸路

借位問吓AI夢境檔案有冇水貨出咗

轉買psn好耐了

跪求邊樹有日水版薩爾達

條友會咁諗已經係奇撚怪怪

得罪廢青
等執笠喇你

機好多人在乎個保養

買數位版啦 又方便又唔會卡碟又唔洗換碟

邊個再入金源買game就影大頭篤灰

係咪藍店都會經佢

撐黑警 行碟不了 以後買水貨同dl算

唔止遊戲零售受影響
連其他代理都被迫同你班fucking佬陪葬
等俾同行boycott割蓆等你屎到冇得食

想問下係咪全港得佢代理實體驚?
有無方法買實體驚有避開唔撚幫趁佢?除左搵代購直接去其他網訂

真心求教,thx

tui 721 831 929 101

連登仔唔撐佢就大獲了

求教學
switch 有得買digital version 啦？

要買switch主機咁要點做

sega 同se 啲驚既中文實體係咪唔關狗源事？
想買switch 版勇者鬥惡龍11

覺得買下載版太破費既, 唔等住玩就好多驚都好快減價, PSN節日又有大減
計返可能仲平過買完放二手, 係想唔想搶先玩咁解

仆街芒見日亞有特典, 想入手

基本上好少放game出去
係有少少儲碟控
但儲下儲下愈黎愈多，都唔係一件好事
好彩必買實體果款暫時不在名單中

都開始無位放碟 幫我下左決定以後dl版

利申 實體碟控 唔放2手 DL版價錢仲唔洗食炒價

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

只買數位板

罷買

屌 以後出集運
運歐美版/台日版黎香港

原來我地日常生活俾左咁多錢福建佬洗

推爆佢
永不錄用

得罪連登仔 知唔知自己市場係咩

罷買寶源代理嘅game，買下載版算

好彩嚟緊隻 Death Stranding 唔係佢哋代理，小島啲game想儲碟

下載版佢用建議零售價
實體價就可以上下自己調整

Dklm

屌佢老母

其實好多時唔係覺得下載版貴/想放game, 而係純粹有鋪蓄碟癮

幫手寄信呀喂
香港人最叻就係投訴

投訴到佢屎都冇得食呀

有冇買水貨教學 同點分

聽以前做驚書既朋友仔講，其實水貨都係寶源
蓄碟癮表示要去台灣買驚鳥

你含撚啦

為咗買水貨，我遲多幾日玩隻薩爾達有乜所謂
日森仲有送記念品呀

謝大佬

上面有圖果幾間野全部行貨都係撚源，無一例外

嘩屌

上網買算

實體可以選擇去Amazon買水貨

支持下荃灣地皇個間遊戲鋪
有水貨賣
老細又好人
最緊要係。佢黃到出哂面！

依啲藍絲嘅食屎啦

推！

其實我地遊戲玩家寄信俾生產商未必有用
返而零售商聯合起黎直接向生產商反映先有用

幫posh 只買電子版or 水貨

係咪所有日版game都可以轉中文玩？

係咪得一間？
定係有無多D提示(未去過果頭

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

佔左大部分
有冇得寫信去叫啲公司唔好比佢代理？月

612 721 811 831 新屋嶺

.......

台灣中資野都唔少, 買之前可以了解下

721831

Switch game可以點？

其實會唔會搵個英文好既手足
寫信去fifa話寶源支持警暴？

同全部品牌GAME商SEND返封聲明信，因為撚樣寶源支持暴力及法西斯，所以由現在起會罷買一切遊戲。

有無人有TEMPLATE

switch好易解決, 水貨日亞都買得, 基本上好多game唔同版, 只要有出中文版都用到中文, 買之前睇清楚語言, 美版有啲真係得英文
反而PS4就日版得日文, 但PS4受影響就無Switch咁大, 可以睇下狗源個網頁
當然唔在乎個中文既就買咩版都得

打機比錢大多數都係年青人
你同我地作對
DLLM食屎啦

雖然我大部份驚都係買digital
但有時digital例如日版貴勁多就想買行版
早排先有隻係咁
而家真係逼鳩我全部轉digital算
屌你老母香港代理

ps4咪買d/l版

冇人答實體日版

咁好明顯佢真心撐警
唔係為利益而撐, 要欣賞
btw 一路好走

絕對要幫佢長期推到上頂

係咪日水就唔經佢地手

樓上有巴打話福建佬有做水貨

整返個list邊道有水貨賣

ea、activision、ms、nintendo，即係差不多全部game
好啦以後全digital解決

Amazon買水貨可以27號就拎到貨？

香港所有鋪都搵佢拎貨咩？

我都儲碟 但唔再買行貨 有時日本版特典仲靚

想問買實體機lite 邊度買好？

FIFA
Konami
兩大足球games

笨大 Sega 同光榮唔知係咪狗源代理

+1 同想知

係

不嬲有啦清

日本eshop 重有特惠game ticket

日版轉到中文？

開左個Twitter link，麻煩幫手推到遊戲公司睇到

有錢買數位，避唔到直情唔撚玩，毒撚都要用行動去對抗無良商人

“嚴正” 執法沒有錯。發癲失控亂打，濫用權力就錯

有冇另一張圖，寶源個名反光既

有冇

得呢幅原圖

無撚錯 fifa已買數位

買實體既你 諗下ssp狗屋個花牌你都有份送架

佢地老細福建幫

有冇訂game 買game 懶人包
唔想幫襯狗源

pish

唔想煩就數位

[url]網址[/url]

Yes

T

有冇ching send email 去 Sony / Ea 篤鳩佢fifa 20偷跑

PS4都有事呀
Capcom EA 2k Activision 依d都係狗源代理
Sony自己出既game就無事

D遊戲公司EMAIL勁撚柒難搵
我都係搵唔到先上TWITTER開POST TAG佢地
如果夠多人推social media佢地實睇到，就唔會收左EMAIL當冇事發生過

寶源喺香港勢力真係好撚大
如果要抵制就要有打機成本會高好多同唔方便好多嘅覺悟
有個心理準備先

10月1日 全港路祭習近平

幾難都要做

至少任記所有遊戲都有中文

全部dl

世嘉好似係呢間

Konami唔係狗源咩

感謝嘗試
唯有買住online頂頂佢先

單講 “笨大 世嘉 光榮”嘅驚可唔可以咁理解？

switch：行版全部來自狗源，包括呢三間廠嘅驚（？）

PS4: 行版有可能來自狗源以外嘅代理（？）

xbox關唔關狗源事

明眼人未死 老友記人氣皇又未死 咁樣就想寶源都會死

搵Eamil多餘 直接Reddit Twitter 2 Ch

代購又得
Amazon又得
大把方法

佢最大生意好似係將貨走番去支那

有一期好似走到支那準時足夠哂貨，香港少貨益埋炒狗，而家就唔知

download 版算la

上面巴打cap圖果d 全部都係佢代理
要儲實體唯有買日/歐版
隻game會有logo 睇到係咩版本
主機配件就係睇下貼紙/標籤

老任陷家都係寶源代理
主機配件game要玩既就只可以其他地區版本

同埋唔好逼d game鋪
好似逼到某d餐廳藝人咁比人封殺

直頭走到支那人玩先過香港人

同電氣良品執粒有冇關係?

等藍絲廢佬買啦

ok

幫你買埋?

lp

逐間Send email去問佢哋係咪支持極權

幾時有得玩

STEAM 出現之後幾乎無再係驚舖買驚

console 既話都係買二手多

一早就要清算狗源
支那仔要打機咪又係靠香港走貨上去
成堆賣港版，連PSN都係用港SER
試下舉報狗源啲走貨路線

仆街店，果時switch自己做代理，帶頭賣炒價，屌佢老味幾撚時執

呢啲年貨遊戲成日玩實體要成日換碟、二手冇市唔係入數字版先正路咩？個人理解儲盒係適用喺嗰啲十年磨一劍既 3A 大作（例如 GTA、Cyberpunk 等）

封面係日版 但有張咁既貼紙 關唔關寶源事？

夢見島

話佢走革命物品得唔得？

出街買實體車錢時間都喺返度，我自己晨早就只買數字版

如無意外都係寶源
喺香港想唔比佢袋錢唔係淨買日版就得
因為佢行水兩家都有食哂
甚至你上香港老任store買DL版佢可能都有份(聽返黎,未證實)
有時啲小店會唔經寶源搵到貨賣台版日版,但真係要有心搵
想收實體版最穩陣只有上日亞呢啲地方買
而且多數唔會出game嗰日就寄到
所以我先話要抵制寶源打機嘅成本會高左同唔方便好多

我自己依家都慢慢轉玩DL版為主
真係鍾意嘅game先經日亞買實體版
日亞有特典之餘日版個收藏值本身就高過行貨

,

芒亨支那人通頂打到見到封面怪我先拎到隻偷跑半日開始玩
屌佢老母

玩download版咪得囉，要抵制狗源有幾難呀？
光復香港！！大家出一分力得唔得？

我隻撚隻game都係儲碟，覺得DL版冇碟儲係好唔開心，因為玩完就得返個software係度，冇得留念

但我為左抵制佢唔撚買佢d實體

有無水貨fifa?

Send信俾game廠同埋以後上網買算

DL 版 is OK

我無玩fifa
有咩可以pm佢fb page
佢一定覆你㗎
基本上都會幫你訂
我之前訂水貨NS太鼓同周邊就係咁訂番黎
佢fb叫Gameman
(屌我好似賣緊廣告咁
(我平時都係咁推薦朋友買

Switch撚將會第一次買數位版

推返上去

同意啊
要打機買dl版都得架
仲要唔食炒價

繼續推

Directbuyhk 得唔得

等我仲次次買實體碟

以後轉買數位版

本身今日想去買，而家不了

612 721 811 831

我上網搵咋 我好少玩konami

呢個推

做驚嘅得罪後生市場腦殘到唔知點講

推呀 買game有咁多方法 唔係唔轉呀?

毒男革命

推丫！btw 有無巴打draft緊信去遊戲廠商？
抵制班福建佬

會唔會有人搞日本代購

咁講狗源收銀個呀姐都好福建味

日亞可以直接送上自己屋企，冇咩必要搞代購

好多細鋪都想呢間野死

想當年switch mhxx 炒狗死全家，有義士去開日本，成本價買十隻八隻返嚟幫大家，呢啲就要做多啲

當年switch mhxx炒狗死全家嗰陣真係有試過有義士去開日本買十隻八隻返嚟原價放俾大家救手足

推
垃圾
永不幫襯

Ok 訂左

要唔要整理買game渠道
等大家有多d方法買到
唔洗比錢寶源賺
最好list埋黎緊有咩驚出, 寫埋購買方法

以後只買數位版

如無意外聽朝會到你手

pokemon 劍盾
購買方法:
1) eshop
2)日本amazon
double pack 劍盾版:￥ 11,430 (連運費)
amazon特典版-劍 ￥6,691 (連運費)
普通版-劍￥6,005 (連運費)

終於有新驚玩

麻煩如果岩用,
痴過去pokemon post到比大家睇到

一日咁快？

DHL
半夜至中午前訂通常都會趕到上即日夜晚飛機送黎香港，我tracking過，半夜到，然後第二朝就會派

聽聞HK eshop啲 dl版代理都有錢分，要dl就去日伏。

1)呢隻可以eshop用卷買，會平啲啲

邊度有水貨FIFA賣？

us amazon訂$460連運費

無人幫手既

真定假，如果係咪只買水貨同開其他地區ac買

我都係聽GG個YouTube channel講，佢有講花牌事件，同遊戲代理嘅事。

想買switch主機 又唔想益寶源可以點做

即係高登d game 鋪都要由佢地果到入？

其實而家已經開始有game鋪唔經寶源入水貨
建議可以主動問個game鋪係咪啲水貨係咪寶源入
如果唔係完全罷買只會搞死埋啲良心鋪

諗都無可能

關寶源咩事
又唔係隻game主人
eshop又唔係佢搞

只係代理"實物"
又唔係老任專屬
有做埋xbox代理

咁生意係傾返嚟嘅，冇咩係冇可能，如果驚俾佢賺到嘅，去日伏買其實冇乜問題，呢啲個人意願嚟，自己揀啦。

上一隻實體已經係Rdr2

就算唔係狗源都咪鬼用垃圾港伏啦
日服多野買，介面好D之餘，仲可以points當錢用

Hk eshop貴撚到

升到上8算都仲平過佢
所以D fd出機我都極力勸喻唔好用香港地區

連登冇嘢多毒毒最多得罪錯人啦

.

普通版實體早過champion數位出
港豬無人投訴

好在剛買MHW既DLC係網上Download版。

黎緊有咩ps4驚係寶源代理?
destiny2
The Sims 4: Realm of Magic
Plants vs. Zombies: Battle for Neighborville
WWE 2K20
Star Wars Jedi: Fallen Order
有漏有錯請補充

精品都係啦 以前賣山寨貨 到而家有錢係日本入正版 仲要係藍屍寧願去貴少少都唔會再同佢買

ea呢條垃圾ar

唔係笑尻你
講到買game毒撚鬼理你咩
總知打到機就得

剛剛出機
我想問switch買日版game都有中文？

推。各位巴打以後轉買數位版或海外買
唔好俾仆街撐警代理有錢賺

唔該想問下攜配EA Access係咪比一次39蚊就得?
純粹係拎39$換個9折優惠?

寶源？
含撚喇福建佬

p

身體力行抵制奶共福建狗

psn預購左fifa20

，

有冇咩youtuber係屬於呢間公司
一次過blacklist哂

黎緊pokemon大作
咪撚幫襯

到時應該有堆game鋪已經唔再經寶源入行貨轉左入水 最緊要睇清邊啲良心game鋪咁做 再支持佢地 咁其他既game鋪都會有堆跟住做 淨返啲藍絲game鋪同寶源圍爐

買game鋪果d實體美版驚得唔得? 定只係港版係佢地代理?
如果我係playasia買d中文實體版呢又?

買行貨Switch實體機關唔關事
無知一問

關事

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有人話任記發行既行game先係狗源貨
又有人話NS 行GAME 就係
究竟邊個真

NS行Game唔一定係
有啲細廠game係其他代理
好似bloodstained同今日出嗰隻銀白鋼鐵咁
仲有地雷社,香草社,日本一之類嘅日系細廠都有其他代理

真心支持

咁買機係咪都係要買日版 但介面轉唔轉到中文
出pokemon真心想玩但 唔想比班賣港賺錢

應該就可以 switch依家無好似3ds咁鎖區

Bb

水貨game買前要問清楚供應商係邊個
問下game鋪係咪都係果間
水貨game有d係問狗源有d另搵供應商

但其實佢有心昆你都分唔到
佢最緊要清貨既者

所以要搵有信譽嘅黃絲鋪就穩陣

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

如果要買Switch Lite，點樣可以避開佢？

我覺得最直接做法就係完全唔係香港買實體GAME
我自己PS4就淨係買數位版, 用朋友常用機SHARE其實等如半價
老任GAME即日起全部日本amazon買, 價錢唔會貴好多, 遲少少玩唔係問題
直至GAME廠取消寶源代理為止
留意寶源會唔會改名乜乜柒柒借屍還魂

PS4 中文版如果想買實體, 有冇台灣 online shop 推介 ?
唔介意玩遲 D 同貴 D

呢個真
自己都會咁做

但驚害左黃絲鋪頭

底能,無啦啦送花牌 。 噫！係咪有人死咗？或者黑警預自己有白事做！

Switch games 最易攪, 上日 Amazon 買,
最多都係貴幾十同玩遲 d, 直送香港,
唔撚使益狗源

聽game鋪friend講寶源係比仇家做鳩
冇理由咁低能得罪自己班顧客群下嘛

藍絲都係弱智
爭住奶共

咁簡單啦, 出聲明同狗隊割蓆咪得

狗源唔送花牌本身都係原罪

我地都唔想, 大家都痛苦, 打個機都要咁
我地都比多左錢, 等多左時間

主要生意對象都無埋....

相比前線被捕義士，我哋嚟啲麻煩其實好濕碎同好奢侈

屌晒你地老豆老母，以後咪撚幫佢買嘢

狗源應該係遊戲零售界個名臭撚晒
囤貨炒賣，走私支那，食骨先批熱門商品

仲有邊間驚鋪會同佢講好說話

Switch game買日水，有冇轉中文？

E-shop 香港地區好貴
轉日本地區平d?同問有冇得轉中文

睇發行商，隻隻唔同

寶源有這間 retail, 好似係
金源 同 Misonin

梗係為利益啦，你估佢淨係做呢一樣生意？大把商家佬都係咁，呢d叫表忠

利申：9估